太善良的人

會怎樣？

對人越好會越俾人忽略

點改善？

對人好都要岩時機，係咁以自己果套所謂既”善良”黎行事，會引起反效果。

必要時say no, 堅持自己心底的意願？

特別是自己做老人院-特別好人

睇下Robert Glover既 “No More Mr. Nice Guy”